{
  "id": 23,
  "date": "2021-05-13T08:37:36",
  "date_gmt": "2021-05-13T06:37:36",
  "guid": {
    "rendered": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/?page_id=23"
  },
  "modified": "2021-06-15T15:33:40",
  "modified_gmt": "2021-06-15T13:33:40",
  "slug": "zabiegi-rehabilitacyjne",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/zabiegi-rehabilitacyjne\/",
  "title": {
    "rendered": "Zabiegi rehabilitacyjne"
  },
  "content": {
    "rendered": "\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"23\" class=\"elementor elementor-23\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b855570 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b855570\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;2c53187&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;background_motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-83034fc\" data-id=\"83034fc\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0a08806 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"0a08806\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zabiegi rehabilitacyjne<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-97165a3\" data-id=\"97165a3\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d9c4dc0 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d9c4dc0\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;64b51bf&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-36aa964\" data-id=\"36aa964\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-287fed4 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"287fed4\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>W naszym O\u015brodku Rehabilitacyjno-Wypoczynkowym \u015bwiadczymy szereg us\u0142ug z zakresu zabieg\u00f3w rehabilitacyjnych umowy z NFZ. Zabiegi rehabilitacyjne dostosowane s\u0105 do potrzeb pacjent\u00f3w.\u00a0<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-077f1b4 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"077f1b4\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;fb5caf2&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3cc1996\" data-id=\"3cc1996\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-df7009c elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"df7009c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7901.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Elektroterapia<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tZabiegi z wykorzystaniem r\u00f3\u017cnego typu lecznicze pr\u0105dy \u2013 sta\u0142e lub zmienne, o r\u00f3\u017cnej cz\u0119stotliwo\u015bci. Wskazania: b\u00f3le kr\u0119gos\u0142upa, dyskopatie, nerwob\u00f3le, zwyrodnienie staw\u00f3w, choroby reumatyczne, dystrofie mi\u0119\u015bniowe, zapalenie tkanek mi\u0119kkich, rwa kulszowa, b\u00f3le g\u0142owy, osteoporoza.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5850177\" data-id=\"5850177\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-623f71c elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"623f71c\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/conscious-design-o50fBHPIgc8-unsplash.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Laseroterapia<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tStymulacja proces\u00f3w leczniczych organizmu za pomoc\u0105 promieniowania laserowego. Wskazania: choroby reumatoidalne i zwyrodnieniowe staw\u00f3w, b\u00f3le po urazach, b\u00f3le mi\u0119\u015bniowo-szkieletowe.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-d7bb2bd\" data-id=\"d7bb2bd\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-e99420b elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"e99420b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7907.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Magnetoterapia<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tOddzia\u0142ywanie na kom\u00f3rki polem magnetycznym. Przyspiesza gojenie si\u0119 ran, zmniejsza b\u00f3l i stany zapalne. Wskazania: b\u00f3le, stany zapalne, obrz\u0119ki, uszkodzenia ko\u015bci, choroby kr\u0105\u017cenia, poprawa odporno\u015bci.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5e3519d elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5e3519d\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;fb5caf2&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8650094\" data-id=\"8650094\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-6b39076 elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"6b39076\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7902.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Hydroterapia<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tMetoda leczenia bod\u017acowego polegaj\u0105ca na zewn\u0119trznym stosowaniu wody o r\u00f3\u017cnych postaciach. Wskazania: choroby reumatyczne i zwyrodnieniowe staw\u00f3w, problemy z kr\u0105\u017ceniem, choroba Reynauda, schorzenia nerw\u00f3w obwodowych, zwichni\u0119cia, skr\u0119cenia, odmro\u017cenia, urazy tkanek mi\u0119kkich.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2b92e78\" data-id=\"2b92e78\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9a9495b elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"9a9495b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7901.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Ultrad\u017awieki<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tWykorzystywanie fal o niskiej cz\u0119stotliwo\u015bci do leczenia stan\u00f3w b\u00f3lowych i zapalnych. Wskazania: b\u00f3le narz\u0105d\u00f3w ruchu, skurcze mi\u0119\u015bni, zapalenie kaletki maziowej, zesp\u00f3\u0142 Sudecka, uszkodzenie torebki stawowej, zapalenie \u015bci\u0119gien, nadwyr\u0119\u017cenie mi\u0119\u015bni, gojenie blizn, gojenie ran, poprawa cyrkulacji limfy.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2549952\" data-id=\"2549952\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-691299a elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"691299a\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/05\/conscious-design-o50fBHPIgc8-unsplash.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\u015awiat\u0142olecznictwo (lampa Sollux)<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tNagrzewanie tkanek za pomoc\u0105 lampy Sollux o silnym \u015bwietle podczerwonym. Wskazania: b\u00f3le kr\u0119gos\u0142upa, mi\u0119\u015bni, rwa kulszowa, ramienna, lumbago, dyskopatia, zapalenie staw\u00f3w i nerw\u00f3w, st\u0142uczenia, skr\u0119cenia, przykurcze mi\u0119\u015bniowe i stawowe, blizny i zrosty, p\u00f3\u0142pasiec, tr\u0105dzik m\u0142odzie\u0144czy, zapalenie zatok.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-608f9ff elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"608f9ff\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;fb5caf2&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-1caee3b\" data-id=\"1caee3b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a63eabb elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"a63eabb\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7911-683x1024.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Masa\u017c suchy<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tZbi\u00f3r r\u00f3\u017cnych technik i chwyt\u00f3w manualnych, kt\u00f3re w spos\u00f3b mechaniczny wp\u0142ywaj\u0105 na r\u00f3\u017cne partie cia\u0142a. Wskazania: odmro\u017cenia, blizny pooperacyjne, zrosty, choroby obwodowych naczy\u0144 krwiono\u015bnych, choroba Raynauda, niewydolno\u015b\u0107 kr\u0105\u017cenia, zaniki mi\u0119\u015bniowe, niedow\u0142ad, pora\u017cenia, nerwob\u00f3le, zapalenia nerw\u00f3w, choroby m\u00f3zgu i opon m\u00f3zgowych.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-8edab86\" data-id=\"8edab86\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c289466 elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"c289466\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7898-683x1024.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Podci\u015bnieniowa terapia uciskowa<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tMechaniczna technika wykorzystuj\u0105ca podci\u015bnienie w celu przyspieszenia i u\u0142atwienia procesu gojenia. Wskazania: niewydolno\u015b\u0107 \u017cylna, zesp\u00f3\u0142 Reynauda, neuropatia, neuralgia, choroba niedokrwienna ko\u0144czyn dolnych, angiopatia cukrzycowa, sinica ko\u0144czyn-akrocyjanoza, algo dystrofia, przewlek\u0142e obrz\u0119ki, oty\u0142o\u015b\u0107, zwyrodnienie staw\u00f3w.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-03854dc\" data-id=\"03854dc\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bb1974f elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"bb1974f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7891.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Kinezyterapia<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tLeczenie ruchem. \u0106wiczenia czynne, bierne, w obci\u0105\u017ceniu, indywidualna praca z pacjentem. Wskazania: choroby uk\u0142adu ruchu, wady postawy, urazy, z\u0142amania, RZS, b\u00f3le reumatoidalne, b\u00f3le kr\u0119gos\u0142upa, niedow\u0142ad, pora\u017cenie ko\u0144czyn, choroby uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia, nadci\u015bnienie t\u0119tnicze, choroba Parkinsona, choroby p\u0142uc, choroby nowotworowe.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-5dbe261 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"5dbe261\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;fb5caf2&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-118f532\" data-id=\"118f532\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-131704b elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"131704b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7910-683x1024.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Fluidoterapia<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tZabieg rozgrzewaj\u0105cy i masuj\u0105cy wykonywany na ko\u0144czyny g\u00f3rne . Do zabiegu u\u017cywana jest zmielona kukurydza, kt\u00f3ra podgrzewa si\u0119 do odpowiedniej temperatury.\nWskazania: RZS, zaburzenia kr\u0105\u017cenia ko\u0144czyn g\u00f3rnych, zmiany zwyrodnieniowe staw\u00f3w palc\u00f3w i d\u0142oni, z\u0142amania, stany pourazowe.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-4fd9c09\" data-id=\"4fd9c09\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9b4e878 elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"9b4e878\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7909.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Tlenoterapia<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tMetoda leczenia tlenem polegaj\u0105cym na zwi\u0119kszeniu st\u0119\u017cenia tlenu we wdychanym powietrzu.\nWskazania: niewydolno\u015b\u0107 oddechu, rozszerzenie oskrzeli, przewlek\u0142a obturacyjna choroba p\u0142uc, astma, duszno\u015bci, bezdech senny.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-33 elementor-top-column elementor-element elementor-element-c11e982\" data-id=\"c11e982\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-4922562 elementor-cta--skin-classic elementor-animated-content elementor-bg-transform elementor-bg-transform-zoom-in elementor-widget elementor-widget-call-to-action\" data-id=\"4922562\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"call-to-action.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-wrapper\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg elementor-bg\" style=\"background-image: url(https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7897-683x1024.jpg);\"><\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__bg-overlay\"><\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__content\">\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t<h4 class=\"elementor-cta__title elementor-cta__content-item elementor-content-item\">Krioterapia miejscowa<\/h4>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-cta__description elementor-cta__content-item elementor-content-item\">\n\t\t\t\t\t\tZabieg do kt\u00f3rego wykorzystujemy ciek\u0142y azot medyczny. W momencie aplikacji na sk\u00f3r\u0119 temperatura ciek\u0142ego azotu wynosi od -100 st.C do 180 st. Wskazania: choroby reumatyczne tkanek mi\u0119kkich, zespo\u0142y b\u00f3lowe kr\u0119gos\u0142upa, zmiany zwyrodnieniowe staw\u00f3w, zwichni\u0119cia.\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e1334cc elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e1334cc\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;9f1206f&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-39436e9\" data-id=\"39436e9\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-b033323 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"b033323\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h3 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Oferta w ramach NFZ<\/h3>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-aab4ac8 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"aab4ac8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Powiatowy O\u015brodek Rehabilitacyjno \u2013 Wypoczynkowy \u201ePa\u0142ac \u201e w Prze\u0142azach sp . z o. o. prowadzi rehabilitacj\u0119 ambulatoryjn\u0105 w ramach umowy z NFZ w godzinach:<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-2cc2fbd elementor-widget elementor-widget-jet-table\" data-id=\"2cc2fbd\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"jet-table.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-jet-table jet-elements\">\n\t\t<div class=\"jet-table-wrapper jet-table-responsive-mobile jet-table-responsive-tablet\">\n\t\t\t<table class=\"jet-table jet-table--fa5-compat\">\n\t\t\t\t<thead class=\"jet-table__head\"><tr class=\"jet-table__head-row\"><th class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-93efe8b jet-table__head-cell\" scope=\"col\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><\/div><\/div><\/th><\/tr><\/thead>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<tbody class=\"jet-table__body\"><tr class=\"jet-table__body-row elementor-repeater-item-80e0cfa\"><th class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-5c13f36 jet-table__head-cell\" scope=\"row\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">Poniedzia\u0142ek<\/div><\/div><\/div><\/th><td class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-be6e511 jet-table__body-cell\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">8.00 &#8211; 18.00<\/div><\/div><\/div><\/td><\/tr><tr class=\"jet-table__body-row elementor-repeater-item-fe7629a\"><th class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-70659b3 jet-table__head-cell\" scope=\"row\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">Wtotek<\/div><\/div><\/div><\/th><td class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-3bf6deb jet-table__body-cell\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">8.00 &#8211; 18.00<\/div><\/div><\/div><\/td><\/tr><tr class=\"jet-table__body-row elementor-repeater-item-29ac363\"><th class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-a8c98d1 jet-table__head-cell\" scope=\"row\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">\u015aroda<\/div><\/div><\/div><\/th><td class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-1ed9bf3 jet-table__body-cell\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">8.00 &#8211; 18.00<\/div><\/div><\/div><\/td><\/tr><tr class=\"jet-table__body-row elementor-repeater-item-d14c4c9\"><th class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-c2e9331 jet-table__head-cell\" scope=\"row\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">Czwartek<\/div><\/div><\/div><\/th><td class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-7fc0464 jet-table__body-cell\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">8.00 &#8211; 18.00<\/div><\/div><\/div><\/td><\/tr><tr class=\"jet-table__body-row elementor-repeater-item-879cab1\"><th class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-c196fa8 jet-table__head-cell\" scope=\"row\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">Pi\u0105tek<\/div><\/div><\/div><\/th><td class=\"jet-table__cell elementor-repeater-item-331a59e jet-table__body-cell\"><div class=\"jet-table__cell-inner\"><div class=\"jet-table__cell-content\"><div class=\"jet-table__cell-text\">8.00 &#8211; 18.00<\/div><\/div><\/div><\/td><\/tr><\/tbody>\n\t\t\t<\/table>\n\t\t<\/div>\n\n\t\t<\/div>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-83adcd4\" data-id=\"83adcd4\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f7f7472 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f7f7472\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"684\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-684x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-684x1024.jpg 684w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-200x300.jpg 200w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-768x1151.jpg 768w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1.jpg 801w\" sizes=\"(max-width: 684px) 100vw, 684px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-3caa0fe elementor-reverse-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"3caa0fe\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;9f1206f&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-7b1fb85\" data-id=\"7b1fb85\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f68dd36 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f68dd36\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890.jpg 800w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890-300x200.jpg 300w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890-768x513.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3795f17\" data-id=\"3795f17\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-bf98c2f elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"bf98c2f\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zasady rejestracji<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-146b9b3 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"146b9b3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Aby zarejestrowa\u0107 si\u0119 u \u015bwiadczeniodawcy pacjent mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 si\u0119 do rejestracji:<\/p><ul><li>osobi\u015bcie<\/li><li>telefonicznie: <a href=\"tel:0048 514 725 216\">514 725 216<\/a><\/li><li>drog\u0105 elektroniczn\u0105: <a href=\"mailto:osrodek.fizjoterapii.przelazy@interia.pl\">osrodek.fizjoterapii.przelazy@interia.pl<\/a><\/li><li>za po\u015brednictwem osoby trzeciej<\/li><\/ul><p>Od 1 stycznia 2015 r. ka\u017cda osoba wpisana na list\u0119 oczekuj\u0105cych na skierowanie, musi dostarczy\u0107 do \u015bwiadczeniobiorcy orygina\u0142 skierowania w ci\u0105gu 14 dni. W przeciwnym przypadku b\u0119dzie skre\u015blona z listy oczekuj\u0105cych. Z list oczekuj\u0105cych b\u0119d\u0105 r\u00f3wnie\u017c skre\u015blone osoby, kt\u00f3re nie stawi\u0105 si\u0119 u \u015bwiadczeniobiorcy w wyznaczonym terminie chyba, \u017ce niezg\u0142oszenie si\u0119 nast\u0105pi\u0142o z powodu si\u0142y wy\u017cszej. \u015awiadczeniobiorca ma w\u00f3wczas obowi\u0105zek poinformowa\u0107 \u015bwiadczeniodawc\u0119 w terminie nie d\u0142u\u017cszym ni\u017c 7 dni od daty wyznaczonej wizyty.<\/p><p>Przy zapisywaniu zg\u0142aszaj\u0105cych si\u0119 pacjent\u00f3w nale\u017cy pami\u0119ta\u0107:<\/p><ul><li>\u015bwiadczenia powinny by\u0107 udzielone w mo\u017cliwie najkr\u00f3tszym terminie<\/li><li>\u015bwiadczeniodawca jest zobowi\u0105zany do przyj\u0119cia pacjenta w ustalonym terminie<\/li><\/ul>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-687a996 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"687a996\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;9f1206f&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-19f8015\" data-id=\"19f8015\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-d50bb34 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"d50bb34\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Skierowanie<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-0cbd938 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"0cbd938\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Skierowanie na fizjoterapi\u0119 ambulatoryjn\u0105, traci wa\u017cno\u015b\u0107, je\u017celi nie zostanie zarejestrowane w zak\u0142adzie rehabilitacji w terminie 30 dni od daty wystawienia.<\/p><p>Skierowanie na \u015bwiadczenie, aby by\u0142o zarejestrowane powinno zawiera\u0107:<\/p><ul><li>Piecz\u0105tk\u0119 nag\u0142\u00f3wkow\u0105 poradni zlecaj\u0105cej ( REGON plac\u00f3wki, numer kom\u00f3rki organizacyjnej, VII cz\u0119\u015b\u0107 kodu resortowego, numer umowy z NFZ<\/li><li>Dat\u0119 wystawienia skierowania<\/li><li>Dane pacjenta (imi\u0119 nazwisko, pesel, adres)<\/li><li>Rozpoznanie ICD 10<\/li><li>Zalecone zabiegi<\/li><li>Imienna piecz\u0105tk\u0119 lekarza z numerem PWZ, oraz jego podpis<\/li><\/ul><p>W zak\u0142adzie rehabilitacji ambulatoryjnej w cyklu terapeutycznym Fundusz finansuje do 10 dni zabiegowych, nie wi\u0119cej jednak ni\u017c 5 zabieg\u00f3w dziennie. W przypadku medycznie uzasadnionych lekarz kieruj\u0105cy mo\u017ce wypisa\u0107 skierowanie od razu na 2 cykle zabiegowe.<\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-eae46e6\" data-id=\"eae46e6\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-a1f5da8 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"a1f5da8\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1024\" height=\"759\" src=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/jeshoots-com-l0j0DHVWcIE-unsplash-1024x759.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/jeshoots-com-l0j0DHVWcIE-unsplash-1024x759.jpg 1024w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/jeshoots-com-l0j0DHVWcIE-unsplash-300x223.jpg 300w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/jeshoots-com-l0j0DHVWcIE-unsplash-768x570.jpg 768w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/jeshoots-com-l0j0DHVWcIE-unsplash.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-e4ce850 elementor-reverse-mobile elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e4ce850\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;9f1206f&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-2299800\" data-id=\"2299800\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-f03c9e6 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"f03c9e6\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"1024\" height=\"683\" src=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/georg-arthur-pflueger-eO_JhqabBY0-unsplash-1024x683.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/georg-arthur-pflueger-eO_JhqabBY0-unsplash-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/georg-arthur-pflueger-eO_JhqabBY0-unsplash-300x200.jpg 300w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/georg-arthur-pflueger-eO_JhqabBY0-unsplash-768x512.jpg 768w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/georg-arthur-pflueger-eO_JhqabBY0-unsplash.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 1024px) 100vw, 1024px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5fb9991\" data-id=\"5fb9991\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-30801d3 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"30801d3\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Obowi\u0105zki Pacjenta<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c2b3ea elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"3c2b3ea\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<ul>\n<li>Na podstawie skierowania pacjent ma prawo wpisa\u0107 si\u0119 na jedn\u0105 list\u0119 oczekuj\u0105cych u jednego \u015bwiadczeniodawcy<\/li>\n <li>W przypadku, gdy pacjent nie mo\u017ce stawi\u0107 si\u0119 na wyznaczon\u0105 wizyt\u0119 lub gdy zrezygnowa\u0142 ze \u015bwiadczenia, jest zobowi\u0105zany niezw\u0142ocznie powiadomi\u0107 o tym \u015bwiadczeniodawc\u0119.<\/li>\n<\/ul>\nOferujemy mo\u017cliwo\u015b\u0107 skorzystania z bazy noclegowo \u2013 wy\u017cywieniowej O\u015brodka dla pacjent\u00f3w korzystaj\u0105cych z zabieg\u00f3w w ramach fizjoterapii ambulatoryjnej.\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-28e2623 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"28e2623\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p><strong>Istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zapisania si\u0119 na \u015bwiadczenia fizjoterapii ambulatoryjnej wykonywanych w warunkach domowych, po uprzednim podpisaniu o\u015bwiadczenia o niekorzystaniu z opieki d\u0142ugoterminowej i \u015bwiadcze\u0144 hospicyjnych.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>Zabiegi rehabilitacyjne W naszym O\u015brodku Rehabilitacyjno-Wypoczynkowym \u015bwiadczymy szereg us\u0142ug z zakresu zabieg\u00f3w rehabilitacyjnych umowy z NFZ. Zabiegi rehabilitacyjne dostosowane s\u0105 do potrzeb pacjent\u00f3w.\u00a0 Elektroterapia Zabiegi z wykorzystaniem r\u00f3\u017cnego typu lecznicze pr\u0105dy \u2013 sta\u0142e lub zmienne, o r\u00f3\u017cnej cz\u0119stotliwo\u015bci. Wskazania: b\u00f3le kr\u0119gos\u0142upa, dyskopatie, nerwob\u00f3le, zwyrodnienie staw\u00f3w, choroby reumatyczne, dystrofie mi\u0119\u015bniowe, zapalenie tkanek mi\u0119kkich, rwa kulszowa, b\u00f3le &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/zabiegi-rehabilitacyjne\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">Zabiegi rehabilitacyjne<\/span> Read More \u00bb<\/a><\/p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 2,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": {
    "site-sidebar-layout": "no-sidebar",
    "site-content-layout": "page-builder",
    "ast-global-header-display": "",
    "ast-main-header-display": "",
    "ast-hfb-above-header-display": "",
    "ast-hfb-below-header-display": "",
    "ast-hfb-mobile-header-display": "",
    "site-post-title": "disabled",
    "ast-breadcrumbs-content": "",
    "ast-featured-img": "disabled",
    "footer-sml-layout": "",
    "theme-transparent-header-meta": "default",
    "adv-header-id-meta": "",
    "stick-header-meta": "default",
    "header-above-stick-meta": "",
    "header-main-stick-meta": "",
    "header-below-stick-meta": ""
  },
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=23"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 88,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 794,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/23\/revisions\/794"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=23"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}