{
  "id": 25,
  "date": "2021-05-13T08:38:47",
  "date_gmt": "2021-05-13T06:38:47",
  "guid": {
    "rendered": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/?page_id=25"
  },
  "modified": "2021-06-15T15:46:34",
  "modified_gmt": "2021-06-15T13:46:34",
  "slug": "pfron",
  "status": "publish",
  "type": "page",
  "link": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/pfron\/",
  "title": {
    "rendered": "PFRON"
  },
  "content": {
    "rendered": "\t\t<div data-elementor-type=\"wp-page\" data-elementor-id=\"25\" class=\"elementor elementor-25\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-inner\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-section-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-7cde9da elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"7cde9da\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;2c53187&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}],&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;,&quot;background_motion_fx_motion_fx_scrolling&quot;:&quot;yes&quot;,&quot;background_motion_fx_devices&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;,&quot;mobile&quot;]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-e41697f\" data-id=\"e41697f\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-3c9ff94 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"3c9ff94\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h2 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">PFRON<\/h2>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-5a5c8b0\" data-id=\"5a5c8b0\" data-element_type=\"column\" data-settings=\"{&quot;background_background&quot;:&quot;classic&quot;}\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-c603e7c elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"c603e7c\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;9f1206f&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-11f5714\" data-id=\"11f5714\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-557de90 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"557de90\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"684\" height=\"1024\" src=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-684x1024.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-684x1024.jpg 684w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-200x300.jpg 200w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1-768x1151.jpg 768w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7861-1.jpg 801w\" sizes=\"(max-width: 684px) 100vw, 684px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-fa11d57\" data-id=\"fa11d57\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-9c34966 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"9c34966\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zawiadomienie o wpisie do rejestru o\u015brodk\u00f3w nr OD\/08\/2\/19<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-abc3fb9 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"abc3fb9\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Na podstawie art. 10 d ust. 4 ustawy z dnia 27 sierpnia 1997 r. o rehabilitacji zawodowej i spo\u0142ecznej oraz zatrudnianiu os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych (Dz. U. z 2019 r., poz. 1172 z p\u00f3\u017an. zm.) po rozpatrzeniu wniosku z dnia 22.10.2019 r., uzupe\u0142nionego w dniu 29.10.2019 r. informuj\u0119, \u017ce:<\/p><p><strong>Powiatowy O\u015brodek Rehabilitacyjno-Wypoczynkowy \u201ePa\u0142ac\u201d Sp. z o.o. w Prze\u0142azach, Prze\u0142azy 20, 66-218 Lubrza<\/strong><\/p><p>z dniem <strong>01 listopada 2019 r. uzyskuje wpis do rejestru o\u015brodk\u00f3w, w kt\u00f3rych mog\u0105 odbywa\u0107 si\u0119 turnusy rehabilitacyjne<\/strong> i uprawniony jest do przyjmowania zorganizowanych grup turnusowych os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych:<\/p><ol><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du ruchu, z wy\u0142\u0105czeniem os\u00f3b poruszaj\u0105cych si\u0119 na w\u00f3zkach inwalidzkich,<\/li><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du ruchu poruszaj\u0105cych si\u0119 na w\u00f3zkach inwalidzkich,<\/li><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du s\u0142uchu,<\/li><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du wzroku,<\/li><li>z upo\u015bledzeniem umys\u0142owym,<\/li><li>z chorob\u0105 psychiczn\u0105,<\/li><li>z padaczk\u0105,<\/li><li>ze schorzeniami uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia,<\/li><li>z autyzmem,<\/li><li>kobiety po mastektomii,<\/li><li>z chorobami neurologicznymi,<\/li><li>z mukowiscydoz\u0105,<\/li><li>z wadami postawy,<\/li><li>z zaburzeniami depresyjnymi,<\/li><li>z zaburzeniami g\u0142osu i mowy,<\/li><li>z zaburzeniami nerwicowymi,<\/li><li>z zespo\u0142em Downa,<\/li><li>ze schorzeniami kr\u0119gos\u0142upa,<\/li><li>ze schorzeniami laryngologicznymi,<\/li><li>ze schorzeniami reumatycznymi,<\/li><li>ze schorzeniami uk\u0142adu oddechowego,<\/li><li>ze skolioz\u0105,<\/li><li>z cukrzyc\u0105,<\/li><li>ze stwardnieniem rozsianym<\/li><\/ol><p>na nast\u0119puj\u0105ce turnusy rehabilitacyjne: <br \/>1) usprawniaj\u0105co &#8211; rekreacyjne<\/p><p><strong>Niniejszy wpis zachowuje wa\u017cno\u015b\u0107 do dnia 01 listopada 2022 r.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t<section class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-d0619aa elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"d0619aa\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;jet_parallax_layout_list&quot;:[{&quot;jet_parallax_layout_image&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;_id&quot;:&quot;9f1206f&quot;,&quot;jet_parallax_layout_image_tablet&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_image_mobile&quot;:{&quot;url&quot;:&quot;&quot;,&quot;id&quot;:&quot;&quot;},&quot;jet_parallax_layout_speed&quot;:{&quot;unit&quot;:&quot;%&quot;,&quot;size&quot;:50,&quot;sizes&quot;:[]},&quot;jet_parallax_layout_type&quot;:&quot;scroll&quot;,&quot;jet_parallax_layout_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_fx_direction&quot;:null,&quot;jet_parallax_layout_z_index&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_x_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y&quot;:50,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_y_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size&quot;:&quot;auto&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_tablet&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_bg_size_mobile&quot;:&quot;&quot;,&quot;jet_parallax_layout_animation_prop&quot;:&quot;transform&quot;,&quot;jet_parallax_layout_on&quot;:[&quot;desktop&quot;,&quot;tablet&quot;]}]}\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-no\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-row\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-956a47b\" data-id=\"956a47b\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-474aa08 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"474aa08\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">Zawiadomienie o wpisie do rejestru organizator\u00f3w turnus\u00f3w rehabilitacyjnych nr OR\/08\/2\/19<\/h4>\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-c6f3fc2 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"c6f3fc2\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n\t\t\t\t<p>Na podstawie art. 10d ust. 4 ustawy z dnia 27 sierpnia 1997 r. o rehabilitacji zawodowej i spo\u0142ecznej oraz zatrudnianiu os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych (Dz. U. z 2019 r., poz. 1172 z p\u00f3\u017an. zm.) po rozpatrzeniu wniosku z dnia 30.09.2019 r., uzupe\u0142nionego w dniu 10.10.2019 r. oraz 15.10.2019 r. informuj\u0119, \u017ce:<\/p><p><strong>Powiatowy O\u015brodek Rehabilitacyjno-Wypoczynkowy \u201ePa\u0142ac\u201d w Prze\u0142azach Sp. z o.o. <\/strong><strong>Prze\u0142azy 20, 66-218 Lubrza<\/strong><\/p><p><strong>z dniem 23 pa\u017adziernika 2019 r. roku uzyskuje wpis do rejestru organizator\u00f3w turnus\u00f3w rehabilitacyjnych<\/strong>, w kt\u00f3rych uczestnicz\u0105 osoby niepe\u0142nosprawne korzystaj\u0105ce z dofinansowania ze \u015brodk\u00f3w Pa\u0144stwowego Funduszu Rehabilitacji Os\u00f3b Niepe\u0142nosprawnych i jest uprawniony do organizowania nast\u0119puj\u0105cych turnus\u00f3w rehabilitacyjnych:<\/p><p>1. usprawniaj\u0105co-rekreacyjnych dla grupy os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych:<\/p><ul><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du ruchu, z wy\u0142\u0105czeniem os\u00f3b poruszaj\u0105cych si\u0119 na w\u00f3zkach inwalidzkich,<\/li><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du ruchu poruszaj\u0105cych si\u0119 na w\u00f3zkach inwalidzkich,<\/li><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du s\u0142uchu,<\/li><li>z dysfunkcj\u0105 narz\u0105du wzroku,<\/li><li>z upo\u015bledzeniem umys\u0142owym,<\/li><li>z chorob\u0105 psychiczn\u0105,<\/li><li>z padaczk\u0105,<\/li><li>ze schorzeniami uk\u0142adu kr\u0105\u017cenia,<\/li><li>z autyzmem,<\/li><li>kobiety po mastektomii,<\/li><li>z chorobami neurologicznymi,<\/li><li>z mukowiscydoz\u0105,<\/li><li>z wadami postawy,<\/li><li>z zaburzeniami depresyjnymi,<\/li><li>z zaburzeniami g\u0142osu i mowy,<\/li><li>z zaburzeniami nerwicowymi,<\/li><li>z zespo\u0142em Downa,<\/li><li>ze schorzeniami kr\u0119gos\u0142upa,<\/li><li>ze schorzeniami laryngologicznymi,<\/li><li>ze schorzeniami reumatycznymi,<\/li><li>ze schorzeniami uk\u0142adu oddechowego,<\/li><li>ze skolioz\u0105,<\/li><li>z cukrzyc\u0105,<\/li><li>ze stwardnieniem rozsianym.<\/li><\/ul><p><strong>Niniejszy wpis zachowuje wa\u017cno\u015b\u0107 do dnia 23 pa\u017adziernika 2022 r.<\/strong><\/p>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-column elementor-col-50 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dfd4aff\" data-id=\"dfd4aff\" data-element_type=\"column\">\n\t\t\t<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-element elementor-element-907e593 elementor-widget elementor-widget-image\" data-id=\"907e593\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image.default\">\n\t\t\t\t<div class=\"elementor-widget-container\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"elementor-image\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<img width=\"800\" height=\"534\" src=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890.jpg\" class=\"attachment-large size-large\" alt=\"\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890.jpg 800w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890-300x200.jpg 300w, https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/kDSC_7890-768x513.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 800px) 100vw, 800px\" \/>\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/section>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t",
    "protected": false
  },
  "excerpt": {
    "rendered": "<p>PFRON Zawiadomienie o wpisie do rejestru o\u015brodk\u00f3w nr OD\/08\/2\/19 Na podstawie art. 10 d ust. 4 ustawy z dnia 27 sierpnia 1997 r. o rehabilitacji zawodowej i spo\u0142ecznej oraz zatrudnianiu os\u00f3b niepe\u0142nosprawnych (Dz. U. z 2019 r., poz. 1172 z p\u00f3\u017an. zm.) po rozpatrzeniu wniosku z dnia 22.10.2019 r., uzupe\u0142nionego w dniu 29.10.2019 r. informuj\u0119, &hellip;<\/p>\n<p class=\"read-more\"> <a class=\"\" href=\"https:\/\/palac-przelazy.pl\/pfron\/\"> <span class=\"screen-reader-text\">PFRON<\/span> Read More \u00bb<\/a><\/p>\n",
    "protected": false
  },
  "author": 2,
  "featured_media": 0,
  "parent": 0,
  "menu_order": 0,
  "comment_status": "closed",
  "ping_status": "closed",
  "template": "",
  "meta": {
    "site-sidebar-layout": "no-sidebar",
    "site-content-layout": "page-builder",
    "ast-global-header-display": "",
    "ast-main-header-display": "",
    "ast-hfb-above-header-display": "",
    "ast-hfb-below-header-display": "",
    "ast-hfb-mobile-header-display": "",
    "site-post-title": "disabled",
    "ast-breadcrumbs-content": "",
    "ast-featured-img": "disabled",
    "footer-sml-layout": "",
    "theme-transparent-header-meta": "default",
    "adv-header-id-meta": "",
    "stick-header-meta": "default",
    "header-above-stick-meta": "",
    "header-main-stick-meta": "",
    "header-below-stick-meta": ""
  },
  "_links": {
    "self": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25"
      }
    ],
    "collection": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages"
      }
    ],
    "about": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"
      }
    ],
    "author": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"
      }
    ],
    "replies": [
      {
        "embeddable": true,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=25"
      }
    ],
    "version-history": [
      {
        "count": 47,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions"
      }
    ],
    "predecessor-version": [
      {
        "id": 800,
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/25\/revisions\/800"
      }
    ],
    "wp:attachment": [
      {
        "href": "https:\/\/palac-przelazy.pl\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=25"
      }
    ],
    "curies": [
      {
        "name": "wp",
        "href": "https:\/\/api.w.org\/{rel}",
        "templated": true
      }
    ]
  }
}